換班！和理非出場

代po（唔啱聽唔好屌得咁大力）：

前線嘅朋友大家好，我係舊登仔，2004年做會員，喺舊登開頭都係睇吓J圖、笑下劉爵士同埋賭撚，嗰陣時我只係一個濕鳩青年。到咗2006年我出咗嚟社會做嘢，同舊登距離越來越遠，因為我出咗嚟要自力更生，要搵錢幫屋企還債，前後用咗10年大概還咗過百萬。當日我入咗銀行，每一日就靜係識得搵錢搵錢搵錢，除咗雷曼之外基本上我冇理個社會發生乜嘢事。什至到咗雨傘運動，當時我喺被佔嘅地方返工，我覺得示威係無聊、阻住我做生意、阻住我發達。

上年我做咗人爸爸，而今年6/12我作為一個爸爸見到啲後生仔俾呢個政權無限制咁鎮壓，我好傷心，個晚我喊咗出嚟。我後悔嘅係我出生得太早，喺前線抗爭呢個機會已經唔屬於我；我有小朋友，我有責任去睇住佢健康成長，而更有責任係維持香港呢個地方適合俾小朋友成長！年輕人！你哋犧牲咗好多了！係時候等我哋呢啲大人、醒覺咗嘅香港人去行出嚟，就好似612咁二百萬人上街，警察有槍都無可奈何！仲要個個警察唔敢抬頭！恰細路？你未死過？

我係一個普通市民，一個土生土長嘅香港人，懇請大家唔好再送頭俾槍杆軍警政權。我哋一步一步逼佢哋跪低，多謝你哋嘅熱血，而家輪到我哋用經濟手段去解決。既然陳茂波話香港經濟增長放緩，我哋就用呢個弱點無限放大。攬炒唔好靜係預香港人呀，連埋你上面落咗嚟漂白咗嘅錢，警察同市民攬炒都係靜係香港人咋，既然你口口聲聲話「一國」，咁我預埋你，訂七百萬副棺材，再加14億個骨灰龕。

一家大細嘅經濟負擔好大，但係扭曲、倒退、冇前景嘅家園更加可怕。我打緊3份工，今次就同大家一齊罷工！我唔信我唔返工你會拉我！我唔返工冇曬錢就問你攞綜緩、住公屋！好多人會話做乜嘢要咁樣，搵到錢咪得囉，唔好傻啦，一個冇法治嘅地方到時有錢咪俾人搞囉，到時唔駛逃犯條例，係直接有阿sir去你屋企收陀地呀！仲有到時可以立法設外匯管制，你有錢都飛唔走呀！

呢舖係最後一舖，亦都係盡地一舖，下一波就交俾大人同佢玩經濟封鎖！罷工罷市！

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

8月5號
光復香港

光復香港 時代革命

自推

再推

推